所羅門巴打在何方？

唔想番早洩度搵你
過埋黎啦好嗎

一早黎左喇